睇返早幾年啲相，發覺自己老左好多

勸大家真係唔好捱夜
真係衰老得好快

點解要起我底？

admin del 相plz 🙇🏻‍♂

仲要改圖屈我😭😭😭

好靚仔

點樣del post？
急問🙇🏻‍♂

舉報post